#Tenzor test

## Требования
* python 3.6
* PostgreeSql 10.5 

##Решение
В моём алгоритме используется рекурсивный поиск родителя и его детей:
* Сначала получаю id родителя для заданного сотрудника 
    * если ParentId == Null, тогда поиск завершен
    * Иначе продолжаю искать вверх
* Потом рекурсивно иду вниз, по родителю ищу детей
    * Если type == 3, то вывожу сотрудника на экран
    * иначе продолжаю искать
    
    
## Сложность выборки 

Текущая сложность выборки составляет O(n*m), где n - количество записей в базе, m - максимальная глубина 

Оптимизация возможна добавлением индекса по полю id, ParentId, тогда select запросы будут выполнятся за O(logN), и суммарная сложность будет O(logN*m) (но это не точно)

## Сторонние библиотеки
Для работы с бд использовалось psycopg2==2.8.2